［公投］Youngqueenz 係唔係今個世紀最偉大嘅rapper?

啲人對佢評價好兩極，鍾意佢嘅就好鍾意佢把聲，同埋佢將廣東話九聲壓縮到四聲，唔鍾意嘅覺得佢唔識填詞，粒粒字都唔啱音，唱嚟唱去三幅被

天才嚟，以後香港本土rapper 用四聲填詞就掂
邊間教會？

For reference: